瘦左一磅，感覺好有自信

夾我

唔好咁，人地已經好好節食了

anything you want

點減

快點

柯左舊屎 就有毛有翼

早睡早起精神好

平時柯都無輕㗎 你知啦，big bone sydrome

ok

無人鄧我開心。。。好sad

食番隻雞脾賀下佢

食左隻炸脾同豉油脾

一磅...通常係水黎

都係輕左

掛住我d乜？

教我

都係咁肥

撓住你個膊頭囉bb

要食少啲嘢呀，不過聽講浮雲兄鍾意肥仔波

塊面瘦左啲

我地未曾碰臉。。。

都可以掛住啫

掛我